法國南美足協搞美洲盃係迫害緊美斯

明知每次美洲盃都會令美斯歷史地位下跌
仲係咁搞係咩居心

唔搞點賺錢

咁姐係法國定南美

佢自己拎唔到 關人咩事

足協唔搞美斯咪唔會拎唔到

不如直接畀個獎盃阿根廷算啦
畀b組阿根廷基本上已經就埋佢走線嗰條路
次名出線都可以踢委內瑞拉
咁樣你入唔到決賽都冇嘢好講啦

想金球 問過美洲盃未

美斯不能打救阿根廷

係，本身足協好似話如果季軍賽美斯冇拎紅牌就比會破格比冠軍佢，最衰球證玩嘢

足協改球例用Key pass同過人計分，數據上帝咪拎到盃囉
你硬係要計入波先算贏，即係要我小花蒙羞姐？